打深藍老豆第二戰(小長慎入）

繼上次之後，今日又舌戰左半個鐘。雖然佢某d 根深蒂固既思想難d 改變(香港係中國既，美國死撚開), 不過佢對警隊既觀感變得冇咁盲撐，各位手足，唔好放棄！感化家人真係好重要

我今次係串嘴mode，亦係第一次同佢對話有粗口以下係節錄
哇 尋日有個醉酒佬撕幾張紙比d 黑衫打到爆哂缸喎，你點睇呀？
(以我認識多年既佢，佢覺得我會話過左火呀，真係暴徒個種回應，再乘機屌班示威者搞事）
下，你知唔知佢撩人先，佢有咩咁抵幫？先撩者賤
（先撩者賤應該打中佢內心一直認同既信念）岩，可憐人必有可恨既地方
呢單你又嘈，示威者比警察打到爆哂缸入埋廠你又唔出聲？佢地唔係人？
我都唔知點講 但係警察都要執法，唔係個社會亂哂
200萬人個次，警察hea巡，相安無事啦，180萬個次都係咁，好和平囉
佢地收左錢姐
有冇證據？
冇 我都係聽人講
咁都當真 你玩哂啦，我就真係知撐警有錢收，我fd 比左1200$華潤堂現金券我睇喎

(佢靜左，小勝一回合)

2.(過左幾分鐘 又傾其他野) 太子死左人，又強姦，又酷刑，你都撐？
(大是大非唔敢撐) 你又知死左人？強姦聽都未聽過
冇死人咪叫佢地交代個3條友係邊囉，你證明到d 人在生，市民咪唔燒衣囉，真係貪好玩？
強姦呢 冇聽過喎 作野炸
冇聽過好正常呀，受害者唔通又同你講咩(個陣心諗，警察更加唔會啦on9) 我當唔知有冇，咁死人呢？2星期20幾30單自殺案喎，好多都無可疑，警察咁講你又信呀？
下，邊度聽番黎，新聞報紙都冇既(佢其實覺得唔會咁岩，但係佢完全唔知好多人被自殺)
(個陣燥左d,用左深term) 你乜都聽番黎，咩都唔知，你係咪活係平行時空？
無言

（好似說服唔到佢，當打和)
3.
成日話示威者搞事，有冇諗過香港人冇樓住，大陸人係排公屋年半有樓，香港人5年都冇呀
呢樣你講得岩，係政府冇處理到
咁人地(示威者)出黎幫你地同香港人爭取，你嘈咩姐？仲有水貨呢奶粉呢？班中國人咁信中國d產品做咩又要落黎？香港d阿媽就要捱貴奶粉？
呢樣都好有道理，係有d 問題
咁人地出黎幫你講，你鬧咩姐？
....
應該呢回合我完勝，令佢鬧唔落示威者
4
(最後一段對話我就踩佢尾，亦係我第一次用前粗口同佢對話)
下星期美國好似審香港人權法案喎, 點呀，有咩睇法
我屌個班美國佬，香港d 野關佢L事咩
冷靜，唔好係唔係都屌，你知唔知人地呢個有咩用呀
咁你講 有咩用囉
(我有d9up) 唔賣警察d 裝呀，催淚彈，盾，橡膠子彈個d 囉，咁國際都覺得警察有問題嘛
(佢少少比我亂左陣腳） 咁冇裝，你班示威者天下啦
警察個倉大把啦，佢都係照打市民姐，一係揾中國買囉，有咩問題先
咳 我唔知呢d 野
你又話香港d 野唔關美國事，咁人地唔進口警察d 裝比香港警察又關你咩事？

完。之後佢都唔講野 好快就入房訓。我發現佢同我家姐藍都係好中意blame the victim, 冇咩邏輯，都係要億屌成才

TLDR: 深藍都係偏自私，所以我講住屋奶粉問題就國同聲同氣，但係深層次社會公義，法治佢地wfc，唔好灰！先改變佢地對警察執法既睇法，係真係有效，呢一個幾月，我老豆真係冇咁盲撐警，講唔出口！
大家加油！香港人加油

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢